一萬蚊登記既魔鬼細節？

呢排睇完South Park其中一集
我就開始逢係要用個人資料註冊既計劃 都會認真睇一次啲條款
今次一萬蚊發放計劃 有樣野我真係有啲唔明

我想問下各位 佢咁既意思係咪好似我授權某個平台可以用我facebook既個人資料咁樣？
咁既話 係咪代表我啲資料隨時可以第日拎嚟起我家宅再捉我？

你係誠哥定四叔私生子？未請教

我意思即係會唔會有手足因為咁而被起底之後上門清算喎

仆街了 , 我留左電話no.

人體ipad

Sor講返清楚 我開呢個post就係想問
呢項條款所指既其他用途
係咪可以泛指手足登記左 授權合法被起底 之後上門清算

錢到手，轉電話係常識吧

法律呢兩隻字喺一個獨裁國家的意思即係掌權者話乜就乜
因為法律的制定權喺掌權者手上
法律的解釋權喺掌權者揀的法官手上

點解成日有人覺得政府會冇你地個人資料
根本要攞你資料起你底唔洗咁撚麻煩
淨係當年「唔見」左兩部電腦都夠用

佢要搞鳩你洗搞咁多野咩
睇佢想用明刀定暗槍咋

港共要起你底易撚過借火啦

洗撚係哩度出術咩

唔好以為自己咁有私隱先得架

普通人睇呢句嘢，一係R 晒頭唔知佢講乜，一係嚇撚死因為睇落好似大包圍。
有無法律JJ 可以解釋下？

所以我就睇完之後無簽個scheme 鬼鬼地
早排有個post就係講今次派錢咁樣中央收集大家啲銀行資料
就係因為以前政府所有市民既全部個人資料都好散

根本就無私隱可言
曬鳩氣

我之前睇過個post講緊政府以前係無一個中央data archive收曬我地所有資料 即係平時要起一個人底就會用好多時間
所以我都想喺道問下
你又唔好覺得問呢啲野既人一定係唔知政府有齊我地資料

驚咩 一早就已經明刀明槍未授權唔合法咁郁你啦 有心搞你從來唔難

又唔係咁講 如果之前開post講data唔集中呢樣野係事實既話
今次集中曬所有資料我諗係對未來大型清算慳左唔少功夫
所以我都好想有政府jj出嚟講幾句

上次派錢冇收資料咩

你有道理 屌而家即搞 之後即刻射一半去612

曬氣，依家咁既情況，你覺得佢地無整理到所有人既資料咩，分分鐘匯豐，中銀，中移動既資料任佢地睇啦

同over my dead body一樣

唔好拎囉

的確

攞身份證又係政府（仲要喺中旅社）
稅單又係佢send比你
根本無可能政府無你資料

你係中旅社攞身份證？

政府要拎你資料問選舉事務處咪得囉
名 身分證 地址有齊

你不如諗下身份證邊個出俾你

原來係咁
呢D法例保障我地既個人資料唔會俾港共攞去用
真係好有用呀！信政府！唔怕！

醒未
大前題係法治未死
家下佢非法取得資料你都冇野做到
諗咁多做乜

sor on9咗

回鄉卡

唔知點解講左身份證

咪係
身份證咪又係政府整比你，點會冇你資料
要查你收入，問稅務局又得
而家又有CRS，大陸要查你銀行資料都話咁易啦

你覺得唔登記就冇你資料？
宜家要靠派錢捉人咩

真，建議黃絲們唔好登記
好危險

回乜撚野鄉？你支那落嚟啲畜牲嚟架？

如果你係班狗嘅目標佢要搵有幾難
香港無嘢多cctv最多
除非你住深山啦 唔係都係一定搵到你

諗多咗喇

坐咗好耐？

你既資料政府齊哂啦傻豬

一針見血，笑死

分化可以收收皮先

唔會 做唔到篩選大數據嘅效果

迫你同意，唔通唔攞一萬蚊咩

你估銀行咁得閑mon住你點用個1萬蚊？

你有香港身份證就有你資料啦

有一項direction話電話或申報資料將轉交香港政府部門但不限於OGCIO

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

樓豬講得好啱
建議你千其唔好攞呢一萬

腎臟黑市都賣緊200k USD，中共點會放過香港人呢塊肥豬肉呀，無身家咪謀你副器官啦，大撚把黑市大撚把外匯啦
係咪包生仔就算拉咗我處決我死撚埋都唔會謀我副器官先？

支那落嚟洗撚回鄉證

細個點都申請過回鄉卡啦掛

其實點解咁大件事冇人落台嘅
痴撚線

咁點解唔直接用我哋啲已有資料
又要再登記多次
我諗都冇乜藍絲會反對啦
覺得咁仲好
至於我哋...港共都唔聽我哋意見啦

魔你老母鬼咩 佢要攞你啲咩資料係佢本身冇要係你個登記到攞呀 死毒撚以為自己好醒好獨到

上面啲人都幾撚難溝通

我覺得樓主提出𠵱啲係有道理

可能上面啲人會話：度度都係咁㗎啦
但係100間公司+政腐都係咁
唔代表咁就合乎公義㗎喎

其實政府一早知邊d人係黃絲啦
大把人用銀行戶口捐錢比星火同612, 一check就現形

未計用電話號碼比對遊行/集會現場資料，出現多過3次已經可以推斷果個人係黃，有幾多人只帶部鬼機出街呀

問題係政府有無咁得閑拉晒班社畜呀嘛

反而用情部主導，跟蹤，25內鬼都夠做啦
拉咗識用鎗同蛋糕就足夠。
火魔不足為懼。

仲有投完票d票去晒邊？
運去中国每張驗指紋，check係邊個人投都仲得

公義？香港有咩？

咁你乜撚都唔使申請啦 放棄1萬蚊囉 你水費果D乜乜77全部有資料啦傻仔
出POST前用下腦啦 係唔係都係度驚 咁驚咪申請1萬囉 咁既垃圾POST都上得熱門 屌真係笑死人

對中國嚟講香港不足為懼
真正嘅威脅係美國印度俄羅斯

笑撚到我 你以為你自己真係柯南咩

間中見依D POST真係笑死 連登毒撚係度以為自己係柯南 咩魔鬼細節 屌車牌水費果D有哂資料啦 派6000 4000果陣又有 以為自己好醒既毒撚真係..

印度就算把啦

其實你係咪弱智

你有交稅政府都有你資料啦

証明你係支那籍，攞BNO 都冇用

係 唔好登記
唔好交水電煤稅 好危險的

登記做選民都有資料啦大哥，駛等今日派錢先要拎你資料？你係咪痴撚線架

首先我就真係問緊係咪魔鬼細節
因為我唔清楚政府入面data既分法
我曾經都有「屌我啲資料政府都知撚道曬啦」既諗法
係之前睇左一個睇落去似係政府員工既人話政府數據唔集中呢樣野
所以我咪開post問 如果真係嗰個Post講既野係真 都係想叫手足自己小心啲姐
洗唔洗又屌我弱智又on9

諗多了 要做尻你 以前6000蚊都得 洗等到派10k?

完全係上年六月前既連登
總之佢地最撚叻啦

政府要查你乜好難咩?

south park嗰集係就係幾撚核突 但咁都嚇親樓主係咪要檢討吓

之前講過話今次登記完
唔洗好以前咁再登記 再派錢學澳門直入你戶口

得啦係啦知啦叻啦

所以其他用途係指之後既派錢？

樓主認爲魔鬼在細節
我就認爲今日香港魔鬼已經喺眼前
唔需要在細節喇

推上熱門 等手足知道唔好中伏

保私隱放棄一萬

如果佢知道你有出過去
咁佢唔洗你簽哩份野都可以捉你
都係合法既
因為條法係佢定

其實 如果政府鎖定左你做目標要查
只要出句聲叫銀行合作
你d資料好容易就到手
唔需要再經你拎呢10000蚊後授權
你以為凍結戶口係資料外洩先會？
你既生活本身係冇可能避免比資料政府
例如借錢讀書比bank statement 之前果4000蚊
交稅 申請選民
有咩資料係政府冇呢？
剩係講上次果4000蚊乜都比撚哂啦
反而今次10000蚊仲係度擔心多9餘

即係話會用你資料黎派錢（其他用途）畀你

仆街啦今次
我係香港出世
唔小心一時貪心登記咗
請問可以點做

連登啲人不嬲鍾意扮老屎忽

可能佢係大陸仔

應該係選前再collect一次

？

樓主好肉酸

最近好似法律系所有學生資料咩send錯俾全校
係時候選擇下一代紅官

人地認真問成班撚屌係到發悔氣 因住冇命洗呢一萬

其實我覺得你個concern好valid
你當成個政府係一個整體當然佢係有晒市民全方位既資料，但佢實際上係一個一個部門組成
港英政府留低既規則係每個部門只會有市民一部分資料
咁如果部門a想要更多資料就需要同其他部門申請
變成一種自然既互相監察
相反依家睇條文，由派口罩開始，根本係中門大開，就成攞到既資料佢點用都得(呢點單純我既觀點）

依家係變相市民授權政府機構用你資料

冷氣軍師愈嚟愈on9

戶口得番幾千蚊 我理撚得佢啦

唔好登記保平安

連登呢排風氣真係差左好多
明明樓主個問題好正常，但個個都係咁插jm9
仲要無乜幾個係認真討論有乜風險

上連燈 勿認真

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

收皮好冇？

登記左去郵局拎，俾小d穩陣d

本來就會清算

係咪都死，點解唔拎一萬蚊食返餐好嘅做隻飽鬼？

會唔會攪錯左郵局攞data 先係直送港共

大把部門有你個人資料啦
你有架車既話已經同時有料係驚慌手上

拎資料應該入境處最齊

其實大家驚既係d咩#???驚港共起到銀行交易 如果係咁應該開個新戶口收錢

再陰謀既諗來都嘥氣佢要攪你唔駛派一萬都可以攪到你

洗唔洗又要推上所謂國際？

其實所有人去邊間銀行去開新戶口都好
都係要用身份證登記
除非係有一間銀行同政府唔合作 (不過冇可能)
只要政府一出手你所有銀行戶口都會暴露左出來或者被凍結
所以真係唔明點解而家要驚政府會知你資料
佢要知既就一早知哂

一係咪撚攞
邊有話點攞安全D ON99咁

我想問你樣野 第一 政府有咩係冇？ 第二 你填銀行資料個陣填左 其他：火魔法師之類既答案？

樓主咁你最後有冇申請

無知好恐怖
無知同時又以為自己好醒，真係好尷尬

港豬係咁 有錢派就得 私隱wfc
乜都唔駛諗 禁幾個制就有錢收 一句話咁驚咪唔好申請就最簡單 腦都唔駛用 唔駛懷疑唔駛討論唔駛思考就最好

死啦死啦

唔好拎咪得

配合法律用途 銀行可以將你資料用係法律上面
凍結資產 呢D只要係法律上有條文就可以做到

拎就拎啦
咁多野講
政府、銀行無你個人資料咩

邊個登記邊個係鬼

正你老母常咩
明明政府有齊哂資料啦
仲話乜鳩唔集中
當上面落order要交資料嘅時候
政府各部門都會聽order做野架啦
樓主講撚到d公務員會識互相監察咁
on9

選民登記

如果你驚既話，唔好用銀行，唔好用電話，唔好去登記你出咗世，只要你生存過，港共就會拉9你，ok?

樓主好柒

環聯嗰啲咪拎到你資料囉，
根本你開戶嗰刻啲資料已經揚哂

郵局唔洗俾銀行資料，但你果份野填左咩俾人，你睇清楚未?

唔講以為香港人為左拎一萬蚊而出賣個人資料比港共

打手係咁，你睇下CU Mask果件垃圾都一大班連登仔9沖去登記就知

用資料去拎件垃圾番黎

入境處有哂你資料啦

選民登記、護照、身份證、HA、強積金果到D資料仲唔夠洗？
電子化左好耐啦
如果今日係2000年就話唧
仲以為政府無你資料未免太天真
資料從來唔少，係未完成監控系統
未好似大陸咁起咁多cam，仲要支cam入返港共咁解
要注意係網上匿名就真

做乜鳩

上次都有人咁講
你最重要既電話 地址 身份證號碼 政府要查你有幾難 你自己交稅 登記做選民都報哂比政府啦

唯一要隱瞞係資產架姐 逃稅 呃政府福利咪要瞞囉
如果唔係你驚乜

呢個獨裁政權，仲洗唔洗攞你同意
驚嘅拿拿臨走先，上網申請都得

好多陰謀論

要攞資料大把方法攞啦
有錢唔拎正笨柒

咁你唔好申請

個post呢喂

點都唔攞就唔會俾位佢話有幾多幾多人受惠啦

不過當我地講呢個係一個表態既時候, 成件事就唔同晒.

依兩位巴打好啲，可以郵寄

申請時點解要報晒個人資料比政府 ( 全名, ID No, 出生日期, 地址, 聯絡電話 ) ,
政府咁耐唔派, 而家就到九月選舉至派, 分明想攞晒某一D人資料做投票資料, 砌票, 目標務求唔比民建聯敗 !

免費嘅一萬蚊係最貴便宜莫貪呀

佢哋手法層出不窮 一萬蚊登記 不可不防

可能想update返你最新資料

選舉年，一切小心為上，對家賤招層出不窮
一萬蚊就唔記得個政府有幾仆街？

越少人攞，代表港共政府呢個政策越失敗（太好笑唔小心正皮咗）

唔好掉以輕心

假設全港都登記，而家就一次過有齊晒佢想要嘅資料

今次主動送頭update自報電話同update票倉資料，ip都唔洗check

用個人資料換一萬蚊，點計都無好處

唉 當點醒下你

你會唔會喺街有人俾一萬蚊你
要你俾資料你都照俾？

唔想立法會選舉輸嘅話！就幫手唔好登記一萬蚊！

做咩要主動俾自己ip address俾政府？

唔知係咪一萬蚊就值得幫黑警起自己底呢

唔知又會唔會突然遺失市民資料。

[red]為了個一萬蚊，俾政府監控
我拎埋你果份

無可能信呢個政府
唔拎

依家似係驚佢喺一萬蚊登記入面揀出冇登記做選民嘅做配票

都唔知驚乜春
你係是但一個app都可以搵到依啲statment
係咪全部唔用？

真係想像豐富

弱鳩智

之前口罩登記都有人咁講，你唔笑尻佢哋嘅？？？

唔好笑
仲要整咁多張
詞不達意jm9

點解係要諗到自己咁重要

大家千奇唔好申請

喂 係 拉鳩硬 拎呢一萬正契弟呀

政府一向有哂你個人資料
政府要你點就點 洗鬼你同意唔同意

勁撚多五毛狗死入黎話港共有晒你資料 又話陰謀論

On9

其實你自己cap張圖落少少都已經講左資料轉交/披露條款喇哥哥

老老實實, 政府部門真係是撚但
黑警要造你既你估佢真係無辦法係政府database攞你料?

反而望到中資銀行先最奶野
佢地係可以將你既個人資料送去俾境外營運的 代理人／承辦商

用撚下你個死人腦
個pool 有你資料係唔會知你做過乜
比人拉到係當場柒或者比人跟到
唔怪得咁撚多人比人拉 個個戇鳩鳩咁

邊個位表達得唔好Sorry

咪係，成班人利字當頭，一萬蚊就收買到人心

你係弱智又on9架喎

on9，你張身份證，
你選民登記咪又係政府，
稅局，強積金咪有晒你銀行資料啦！

佢地係想「依法治國」
所以通常先做左，然後再因應佢地做左啲乜，再寫返條法律出嚟
就好似香港有被自殺，擺明一早有國安，然後為左「依法治國」，咪光明正大寫返出嚟囉
同理，你唔同意條款，唔代表佢地唔會做

不嬲要你填資料就係咁利用咖啦

投咗梁天琦班友仆街了

肯睇 t&c 已經係地球上1% 既人
用呢1% 既野去問99% 既人
答案只有1個 , 肯定你會俾人屌

我見到頭幾版既答法同語氣真係好似
買左小米執平貨果d 消費者
抄人？ 羅資料？
你以為中共冇咩 問香港政府就有啦！

仲之個著數夠大 , 佢地只會攻擊發問既人

你真是醒撚到咁都俾你發現到
推
救手足呀
仆街正苦呃手足資料
手足咪攞呀唔好上當

咁你咪唔撚好拎囉弱智

「其他用途」應該單純指下次派錢可以用返呢個 database，再簡化咗個派錢程序啫，不過你估佢唔到背後仲會攞嚟做咩
其實入境處、稅局，喺其他銀行開戶口呢啲都有你個人資料啦，驚得幾多

多餘啦, 唔通你身分證唔係晌政府部門攞咩?

你申請身份證果陣政府已經有你資料啦，唔係點會印到禁多野落張卡度？

咁樣政府只係知有你呢條友，唔知你最近做過乜野，btw你驚可以唔拎

你出面搵過工
已經有撚晒個人資料架啦
加埋稅務局都係

拎口罩嗰陣好多人睇㗎喎，唔通大家真係利字當頭咁市儈

正皮補血

門面野姐
你唔係以為唔拎就off the grid 掛

咁又唔使sor有心機 努力

連登仔：你唔好搞到我唔敢拎一萬蚊同你死過一萬蚊is everything

我會繼續努力多謝你

其實好多連登仔都未夠18歲拿1萬

搞身份證都填晒個人資料啦

杞人憂天
正常一個政府都一定有你資料，冇你資料你仲驚呀。
佢有你資料唔等於起底清算，點知你做過咩
結論，你諗多左

咁你咪唔好申請，冇人逼你

建議唔好拎

當然無啦

但係唔止香港政腐
大公司 甚至中小企 小眾間嘅合約
都可能會玩𠵱啲魔鬼細節
知道內裡點玩係好重要嘅知識